好掛住以前食台。。。

而家食台討論氣氛大不如前
罵戰post都冇埋

老了🚬

咁癲 煙頭辣JJ

牙fred

牙man💨

邊度有罵戰 po

相 尸
心 吊

幾時光復食台

你新手黎

唔侵我玩

miss me?

懷念日日po狗糧的吉妹

食屎

懷念牙嫲嘅手指

🚬

食台妹

想睇我畀人鬧

肥屍同癲狗廚子勁煩膠

冇印象

掛住呂以村先生乙